【學界林鄭】孔教學院×中國七十周年晚會 誠邀各界人士出席

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

1/10

2/10

3/10

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

【學界林鄭】孔教學院×中國七十周年晚會 誠邀各界人士出席

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可

4/10

5/10

6/10

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

7/10

8/10

9/10

10/10

推

推啊

學界林鄭

push

推！

Push

孔教學院,上樑不正下樑歪,院長同秘書長都唔喺好人

秋雲車牌FJ2489

何郭佩珍中學乃孔教學院旗下學校之一

屆時【學界林鄭】何郭佩珍中學校長 梁秋雲女士 鐵定到場

誠邀記者傳媒 蒞臨觀禮

💥孔教學院×中國七十周年晚會💥
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣
全民參與歌頌孔子聖賢
日期: 2019年9月7日
時間:晚上7時正
地點: 紅磡香港體育館

誠邀各校舊生積極參與!
歡迎各界人士到場歌頌孔子
🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣🖐🗣

秋雲妹 你今次唔好諗住走得甩呀
一班好撚憎9你既舊生上

孔教學院主辦中華人民共和國七十周年晚會

【學界林鄭】孔教學院×中國七十周年晚會 誠邀各界人士出席

【學界林鄭】9月7號晚一齊去紅館祝賀孔子生日

［文宣］9/9慈雲山人鏈

[突發！]全完中學陸運會啲人真係痴撚線

【警察濫權】【學界林鄭】學生食煙飲酒講粗口 罷課 都唔到popo捉

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

五大訴求
缺一不可